{
    "question": "Jelas kan yang dimaksud dengan pola lantai dan macem-macem pola lantai tari tradisional berserta gambar nya",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p> </p><p>pola lantai merupakan dasar dari setiap gerakan dalam tarian.</p><p>macam-macam pola lantai tradisional adalah pola lantai garis lurus dan lengkung.</p><p></p><p>cmiiw</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "bahan-yang-digunakan-untuk-membuat-kemasan-produk-kerajinan-denga-550",
            "question": "Bahan yang digunakan untuk membuat kemasan produk kerajinan dengan proses sulfatasi adalah...    a. palstik\r\nb. kertas\r\nc. akrilik\r\nd. kaca\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. kertas.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "melompat-pada-peti-lompat-termasuk-senam-airama-bakrobatik-602",
            "question": "Melompat pada peti lompat termasuk senam....    A.irama\r\n\r\nB.akrobatik\r\n\r\nC.keindahan\r\n\r\nD.ketangkasan\r\n\r\ntolong bg adek gw minta jwbn?\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbbb</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Ketangkasan........ </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "teknik-apa-saja-yang-digunakan-dalam-pembuatan-rumah-rumah-822",
            "question": "Teknik apa saja yang digunakan dalam pembuatan rumah-rumah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>teknik persambungan</h2><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>semoga membantu \u263a\ufe0f</h3><h3>jadikan jawaban terbaik ya \u263a\ufe0f</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tema-ragam-hias-motif-batik-kawung-yaitu-aflora-bfauna-cflo-594",
            "question": "Tema ragam hias motif batik Kawung yaitu...    A.flora\r\n\r\nB.Fauna\r\n\r\nC.Flora dan fauna\r\n\r\nD.serangga\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.flora dan fauna</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A.Flora</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Batik Kawung adalah motif batik yang bentuknya berupa bulatan mirip buah kawung (sejenis kelapa atau kadang juga dianggap sebagai aren atau kolang-kaling) yang ditata rapi secara geometris. Kadang, motif ini juga ditafsirkan sebagai gambar bunga lotus (teratai) dengan empat lembar mahkota bunga yang merekah.</p><p>semoga membantu ya...</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-ini-adalah-klasifikasi-sayuran-berdasarkan-sayuran-polong-913",
            "question": "Berikut ini adalah klasifikasi sayuran berdasarkan sayuran polong yang benar adalah a Asparagus kacang merah tomat bayam B polong kedelai buncis C wortel umbi kedelai Pare buncis bawang merah kedelai\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>emang siam distorsi USB do berangkat orangnya</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B, polong, kedelai, buncis</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klw salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jelaskan-mengenai-teknik-pointtilis-711",
            "question": "Jelaskan mengenai teknik pointtilis\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Teknik pointilis adalah teknik menggambar atau melukis yang memanfaatkan susunan titik yang diolah sedemikian rupa sehingga membentuk suatu objek. Pembentukan objek melalui teknik ini dicapai dengan tingkat kerapatan dan kerenggangan titik yang dibubuhkan.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "salah-satu-contoh-tari-tradisional-jaipongan-dari-daerah-jawa-bar-124",
            "question": "Salah satu contoh tari tradisional jaipongan dari daerah Jawa Barat ditunjukan pada gambar \u2026 *\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari Ronggeng Bugis. Sumber Gambar: Abdul Rasyid. Bugis merupakan suku yang berasal dari wilayah Sulawesi Selatan. </p><p>Tari Jaipong. Sumber Gambar: Kamera Budaya.</p><p>Tari Wayang. Sumber Gambar: Cinta negeri. </p><p>Tari Topeng Cirebon. Sumber Gambar: Sebandung. </p><p>Tari Merak. Sumber Gambar: Qudsfata.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-bukan-termasuk-dalam-proses-pemalaman-batik-adalah-a-ngolowo-144",
            "question": "Yang bukan termasuk dalam proses pemalaman batik adalah    a ngolowongi\r\nB nembok\r\nC Mbiron\r\nD Nonjok\r\n\r\nPlees answer\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D. Nonjok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p><p></p><p>Follow like dan jadikan jawaban yang terbaik ya</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D.Nonjok</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-yang-tidak-digunakan-dalam-pembuatan-alat-penjernih-air-alam-796",
            "question": "alat yang tidak digunakan dalam pembuatan alat penjernih air alami adalah? a.palu b. soldier c.gergaji d.tang",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><u>b</u></strong><strong><u>.</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>o</u></strong><strong><u>l</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><u>s</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>o</u></strong><strong><u>g</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>m</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u>f</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>t</u></strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C:gergaji </p><p>maaf klo slh </p><p>klo bnr jadikan jwban yg terbaik</p><p>TERIMA KASIH</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "alat-tersebut-digunakan-untuk-mengatur-kecepatan-lagu-yang-disebu-578",
            "question": "Alat tersebut digunakan untuk mengatur kecepatan lagu yang disebut    PAT- SBDP Kelas 4 Semester Genap TP 2020-2021\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>Metronome Maelzel (M.M) </h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}